速成定九方

到而家都唔識打中文字
諗住趁得閒學返一隻中文輸入法
想易上手同用得快 應該揀邊隻好

粵拼

九方狗

我冇拼音呢個概念
唔知係咪得我一個係咁

英文冇學phonics
普通話冇學拼音（冇上堂）
廣東話都冇學（去到中學之前唔知道廣東話有拼音）

所以對住而家大同嗰啲中英粵拼混合火星文真係想死

倉頡

聽講好難

母語嘅拼音洗撚學 你打個大概嘅就出到字

速成
學九方=玩鳩自己

學速成不如學倉頡 其實唔難上手

九方有冇免費版？
九方要裝，速成內建
notebook 冇9格數字keyboard
睇九方苦主page,常見有呢啲難題

九乜撚野方
我寧願你用00後拼音

學得速成不如學倉頡啦
快好多

倉頡啦 型都型過速成

好易㗎咋
如果學唔識嘅話建議驗下iq 先 可能係輕度弱智

易過速成

印象中九方只係以前讀書小學雞先用

執筆忘字係最大問題

至理名言

我間唔時都會係咁
反而好係因為打倉頡都仲會記得隻字係點寫
不過九方都要識寫隻字先打到啦，有乜分別
不過九方如果無num pad 咁點打？

一定係九方架啦
一隻手打字幾撚型
隻左手仲可以食早餐

樓主睇唔明火星文㗎屌

第時你返工，就算公司俾你裝都要經 IT，又要落 request 又盛
速成原生就有，唔駛特別裝

買塊手寫板啦

九方可以用「音」、「劃」、「部」來打執筆忘記嘅字
完全同意：無 num pad 的確係一個問題
另一問題係：打九方，你要在每部device安裝
速成、倉頡無呢個問題
再另一個問題：手機平柏上用九方，事必收費

我用速成既

標準答案

學九方，三分鐘就識
速成要死記，因為幾多野冇厘頭

一定唔係九方

九方 係咪勁舞團

咁撚慘點喺一大生存

細個小學電腦堂推人用九方
到依家我仲係一隻九方狗

同場加映：
九方神器，用出面電腦/手提電腦必備

曾經用九方參加過打字比賽，之後轉用速成

Window10 對速成、倉頡唔friendly
九方會好D

九方要裝
速成電腦本身有

For 日常/某一個field 其實用嚟用去都係嗰啲字
好快會打得順
細個為咗打online game 學咗一個月都冇就識打

Online game常用字：
cnm
cnmb
nmsl

一定唔係學九方, 你出到去仆得街
公司電腦冇, 你又裝唔到, 死死氣叫IT狗幫裝
IT狗可能唔撚幫, 話公司電腦唔可以裝, 又要問腦細
仲要每3年買一次拉神

九方90年代免費, 跟住叫D學校教
教識o左之後就話要收錢
有班廢柴唔肯學新o野就年年焗比一次錢
比錢打字真係勁on9

樓主唔識打字點開post?

學倉頡！
利申淨係識速成

手寫板
語音輸入
大把方法啦

用九方成世抬唔起頭做人

公司機商業用途用普通個人用既software ，如果授權寫明唔比商業用途，可能會比人告的 所以no

九方專利其實係咪已經過左期

倉頡啦

有冇人成功速成轉倉頡

速成啦.
以前黃金 企係電梯7x24 賣九方個叔叔都退左休.

點解仲有人俾錢用九方
人地專利都過晒期
成隻野都有巴打clone晒咗出黎喇

唔想學(懶)就係會用錢解決問題

淨係識拼音

細個用九方不知幾爽
係後黎佢跟唔上時代同低普及
公廁電腦冇，手機冇
搞到我變on9仔

細個叫我學速成都可能會死學爛學
而家大個睇，發覺有啲拆碼根本係夾鳩硬嚟
靠死背
睇完都冇乜心機學

九方呢方面合理好多
可惜唔撚生性

當年苦主
去圖書館淪落到用手寫板

cyinput
救星

支拼

迷

以前好似有人整過，但超多bug無更新

既然無專利，點解仲要收埋唔上台面，合理免費化？

唔識…好似好勁，乜春千禧數碼版權法案…咁係咪永遠都有獨家專利？

唔知佢係真係有版權定靠嚇
冇律師冇人敢搏

英文唔好併音好似火星文

一個字 型

好提議 用錢解決問題

clone左都唔係咁完善.....同音字都仲要郁滑鼠去點擊call出黎，同埋只有支援用"型"輸入方式，(唔少用狗方既人已經夠柒，仲要用"筆畫"方式輸入、更柒！)

倉頡最好
用速成有時會打到唔記得個字點寫

好易嫁咋

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

每個狗方版本都有唔同 , 每個版本都有一堆用家
好難滿足所有人
我都係用咗clone先知新版九方原來有同音字

細個老豆教我用九方
用到高中先發現出去做野/用人地電腦冇九方=廢佐
跟住的起心肝學速成，發現揀字超麻煩又慢
於是就學埋倉頡
望返轉頭覺得九方真係害人不淺

建議樓主橫掂都係學不如學個有用D既